慕容公子完美示範何謂雙重標準

話說2015年 台灣爆咗單「天雲公車」事件

大約就係小雲寶寶被爆料半年洗前男友30萬台幣
然後再派綠帽，不過我想講嘅重點唔係依度，唔知我講咩又有興趣就自己google keywords

重點嚟喇：
當時有其中一個實況主“龜狗”就嬲到開live爆料俾小雲寶寶當自己工具人耍咗一排。

「然後同時把龜狗當工具人 一邊曖昧一邊利用他
龜狗常常送小雲回家 殊不知那是他男友阿偉家 之後龜狗發現後爆氣」

懶人包link:

跟住隻冇用狗公就狗衝去callin龜狗話小雲寶寶被各方圍插已經好慘，屌龜狗係局外人仲落井下石咁話～

對罵片:

當年高登評論:

老實講我唔知香港嘅所謂電莖紅人有咩作為，亦都非常認同充斥一大班電子雞(謝天雲都係)，但我見到慕容靠爆人黑歷史彈翻起真係好撚柒鳩嬲！！！
當年扮撚晒正義話人恰女仔，我而家睇到佢依位局外人爆人床照嘅post塞滿成個熱門真係好撚想嘔！！

拜托連登仔想整死你地心目中嘅電子妓女之外，千祈唔好推番隻慕容狗上嚟

聽講佢食過小雲所以盲撐
唉rose ma就冇咁嘅福氣

所以我都唔知點解有咁多人撐隻慕容公仔
明明佢不嬲都係過街老鼠黎
係唔係真係咁多小朋友唔知佢以前係點嘅人
條友無料 又串又on鳩

Hi 公關

講事實就公關定係你係慕容狗fans？
我當年係佢live屌咗一句就永block我唔夠膽駁

你又試下俾啲理據嚟？

串唔緊要 無logic亂吠先戇鳩

而家仲要今天的我打倒昨天的我

有無食過就唔知啦，但以前佢地的確係一齊玩

希望瞓醒個post唔好石沉大海

是但啦兩件垃圾

公子 自膠

同意 先唔講係唔係雙重標準
佢啲片係咁放自己個樣
好撚核突
又唔係靚仔

以前睇過佢玩冰鳥片先知依個人
印象中淨係聽過佢話搵錢好易、讀書冇咩用
出樣片未睇過

嗱 以貌取人係唔啱嘅 我係有理據先開post㗎

唔使自膠啦，公仔呢個稱號仲適合啲

老老實實，其實幾錢

慕容先似pr 下話

大家斯文人出口好啦 唔使貼相嘅 七月流流嚇死人咩

其實佢出片唔好不停咁吹捧自己
話自己係咩最敢言嘅人 正義嘅化身
想知道更多就訂閱我 捧我上神台
我會冇咁反感
佢依家搞到自己好似救咗成個香港咁
成個連登當佢神咁拜
真係得啖笑
事實上只不過係有好多花生派嘅自戀仔

老mk 一名 ， 貪錢貪名氣無所不用其極

Hi MOYUNG

你哋追擊rosema還追擊
唔好捧埋啲垃圾上神枱

針 佢仲有面係度講人地
其實自己仲貪錢過人地
不停叫人捧佢上神台
好似香港youtube界冇咗佢唔得咁

虛偽到嘔呀屌得
想學大J用黃色翻身？人地至少有行出嚟出錢出力

佢靠炒花生？

又真係靠炒花生
睇唔出佢有咩實際嘅貢獻
除咗比人笑下班友嘅黑歷史

唔知佢之後嘅片走咩路線喎

不過真係講到咁白？

慕容公子? WHO?

睇返佢前排好興嘅嗰幾條片就知
條友真係自戀到痴線

慕容爆咁多野其實一心想上位
依個係首要目的

覺得慕容係正義化身既，請你地唔好自作多情

不了 佢講嘢好似啲狗聊交打咁狂吠

又想spin？你回應下下邊先啦護航撚

Rose ma劣行事件

1. 開無牌食肆，俾人踢爆先關左佢，從來無向公眾/食客交代。你明知自己鋪無牌仲開？發錢寒？

2. 搞到細包無左份工，成隊電競隊俾佢搞到收左皮

3. 係行內蝦蝦霸霸，叫廣告/中介唔好俾job人

4. 出po公審bella，間接話佢係雞

5. 女權雙重標準，對住利益圈就咩都睇唔到

6. Cga呢間極紅企業御用打手

條慕容成個垃圾怨婦咁

日日就喺度假膠how much，棒自己上位

識唔識中文? 做低rose ma你嘅事 慕容呢件垃圾唔使推

Spin唔到就話人唔識中文
On9仔

個post係講緊慕容個人有問題
你又係度講rose ma
你似護航撚多啲喎

乖啦 不如你話我聽
樓主邊度護航先啦
搵唔到就唔好再吠啦

佢哋淨係識講呢啲
唔撐慕容就會俾人話pr

真
果然幫慕容護航嘅都係on9仔黎
快啲去拜你嘅慕容公子啦

睇咗睇慕容個兩條片
陣文盲味好重
係到無限上綱上線
批鬥人講到大義凜然用埋啲L圖
香港啲垃圾Youtuber嚟講佢都最似文革啲傻閪
吹到自己幫緊社會
用埋啲似是而非嘅論述包裝完又唔知呃到幾多個傻仔
啲人憎Rosa ma 還憎Rosa ma
慕容呢啲垃圾 比佢出名完全係拉低香港人智商

慕容同班電子雞一齊仆街死啦

呢單野擺明私怨啦
班女權搞到細包無咗份工
依家對家覆桌
唔關事既，食花生咪算
做咩幫班女權出頭

雙重標準就梗架啦，你見到仇人仆街會唔會想上去踩多兩腳定想扶佢起身？

問題係

就算當rosema真係垃圾，係唔係值得擺咁多時間落去？

點解我唔見有人撐佢
反而係成班都想食花生

呢d低學歷狗都有fans

中學讀 屯門沈香林 老豆係村長 大把地
簡單黎講係個二世祖 對佢黎講錢易搵係真既

Hi公關
見rose ma d野拆唔店，就轉攻擊慕容呀

how much

唔係話支持邊個

作為局外人睇落咁多野

屎家個班人唔係double standard 呢d野咁簡單

用仆街方法去昆人錢，嚴重性大好多

就算慕容性格有問題，或者目的的不良，佢為大家揭露屎家的衰野都對大家好

慕容勁垃圾

仲記得之前佢為左叫fans唔好讀書而同懷仔隔空罵戰

有紅到咩
根本上唔到大檯

佢煮死屎家軍大快人心, 好撚正, 大把人支持佢
唔代表佢係紅

我唔care反正慕容公子對大部分人而言只係敵人既敵人
佢打得冧rose ma我樂見其成

兩件都係垃圾
老實講要佢做死電子雞真係關我撚事咩
依啲係佢地私人恩怨，不過有花生食連登仔點會介意

講出重點
煮得死屎家軍，我話知佢係邊個

係唔係雙重標淮唔重要，最緊要佢都係分析返樓主老細做過既野

Push

Rose ma同小雲比 小雲贏成幾十條街

唔係行動po唔該大家不推文回覆啦好嘛

都係老泥妹不用分那麼細

上等老泥妹同下等老泥妹

屎家軍開始反擊了😂😂

屎家軍現身 拉

訓醒就逐漸多post想spin走呢樣野

唔係住良景啲公屋咋咩

撐個班得初中學歷咋嘛

愈棒慕容就等於愈踩隻馬就係人都知，咁明顯既利害關係 你仲當宜家民智未開啊pr?得既我棒到佢上天添啊

心水清

屎家軍出現了

我淨想睇rose ma 仆街
其他野Wfc

都幾得意慕容公仔

rose ma個樣差咁閪遠
咪玩啦 沖埋黎俾我屌都唔撚制啦

屎家軍想洗地呀,我就睇下你地今次點洗

臭屎公關 一個凌晨 2 個 pr post 追擊 慕容

多Q餘，俾你撐一個恰一個你會點揀？

睇得佢你都係小學雞啦，完

都唔講佢以前為人，兩登過街老鼠
而家過左台灣就變清泉

由佢how much事件起就知佢over哂
跟住比人踢爆佢tg group班fans開百鳩幾個acc操縱輿論
不過你係到講呢d實比人屌到仆街
你屌慕容就一定係屎家軍

佢之前好似同小雲鮑鮑拍拖 之後小雲鮑鮑有單野話用感情呃左個韓仔選手幾十萬比人圍插 公子就以朋友身份護左佢幾句 可能都係念在有段感情掛 到依家屎家軍同追擊隻馬 明顯係有咁大炒咁大 理得你仆街最緊要有片出

依單擺明就係私怨 仲講乜春標準

覺得有人寫份稿人哋send俾佢
佢點寫得出啲咁有邏輯嘅嘢呀
憑佢根本就搵唔到咁多料
不過我相信啲料係真嘅

條友真係串到馬撚
把聲又難聽，講啲嘢又冇營養
明明冇幽默感又扮係有幽默感

根本典型mk

睇左一段就唔想睇 1999

佢唔係中學都畢唔到業咩？都唔知點解有人信個戇鳩仔信到十足

點解兩邊唔可以一齊踩
兩條友都係痴撚線都唔抵幫
邊度嚟咁清晰嘅利害關係呢
我兩邊開晒ad block dislike晒唔得㗎咩
Rose ma衰咪衰囉 你冇用公子po人哋床照做乜9
rose ma係唔抵幫 咁就要po啲私密照出嚟
雖然唔多似rose ma
當住係先啦 成件事其實係好嚴重
隔離條友po喇沙片都俾你哋屌到仆街
都唔明點解仲要撐墓容
係咪你班盲粉學晒偶像咁雙重標準？

咁又點呀？我唔係要慕容贏呀 我要rose ma班網絡垃圾輸呀

唔好轉移話題

樓主你走先

兩個都冇睇
唔撚理咩事 唔撚知慕容邊撚個
更加唔知邊撚個rose ma
淨係知成篇都係偏幫鬧緊乜撚野慕容
盲都睇得岀

利申 有冇人講下咩事

喂 叫rose ma下話
好心你咁撚大個人 仲要請公關幫你講野
真係好撚肉酸 做女人做到你咁撚柒煩
屌你老母
唔撚知你有冇上連登 總之你好撚柒小氣 好撚煩
死八婆

兩件都追擊啦打和super

讀書冇用㗎
以我哋慕容精密嘅頭腦，港大所有科都任佢揀
係佢選擇唔讀，唔係畢唔到業
你唔好調轉嚟講

利申：慕容軍

慕容公子不嬲都on9 㗎啦

話知佢幾多標準
淨係想知rose ma收皮未?

我都只想知Rose Ma 條垃圾
可以收皮未

人地拍YouTube出樣有乜問題

關我撚事
有花生就食架啦
理得邊個岩同錯啫

宜家好明顯兩條友對打分哂陣營
你要隊冧是但一邊 就要對準要害
借其中一邊既力keep住個熱度 炒新聞
兩邊都打 九成死慕容 隻馬可能回到淡氣
隻馬死咗先可以再洗牌 第三代Kol上位
同埋唔洗咁快驚慕容攞到漁人之利
兔死狗烹，鳥盡弓藏
唔得既就係唔得 去到台灣都係唔得

如果你搵到個youtuber 夠noise你又順眼既咪推佢出黎
未搵到就唔好係到放屁
香港人係要贏，唔係要輸得漂亮
必要時十重標準都仲得啊細路仔

1999好難睇 睇唔明

屎家軍打手又出哂嚟

唔怪得Rose Ma IG熄晒啲留言
原來諗住集中回應咗連登先

屎家軍蒲頭！

自己收中資錢話有自由意志
deer收政府錢話佢受人控制
有logic?

PR 公司職員，你地有人唔做做狗，幫極權同佢地嘅犬牙護航，遲早你地屋企人個個生癌有意外死唔好怪人，呢d 叫報應，有人唔做做狗，傷天害理，為左錢可以維護邪惡，你地死100 次都唔夠

條撚樣個上位方法咪就係追擊啲犯眾憎既KOL
再扮到好似自己好清高

我係pr我即刻死全家，我唔係pr你死會家好冇

唔好打喇 全部一齊攬住原地自爆死啦

電子狗要屌
但慕容狗一定要死

真 明明個重點係講緊Rose Ma
次次都比人帶風向spin走哂

我夠知慕容唔係好人 洗撚你地講咩

無論如何推嘅都唔會係慕容
條友po人哋啲咁嘅相出嚟
仲要打住個正義旗號喎大佬
佢啲打機片有幾多細路睇啊
睇到影響到幾多小學生啊大佬
繼續推第時只會更多好似咁嘅垃圾出現

你老母收皮啦躝返去幫你慕容含撚啦柒頭

呢個po鬧緊慕容喎
點解重點又喺rose ma到？

Hi,屎家軍

琴晚流出 今日冇啦啦多成堆post圍屌慕容
完全skip哂rose ma個part

喂 我夠知慕容係讀唔成書嘅mk仔炒花生啦
想佢收皮咪直接反駁返佢/提出證據收返佢皮囉

咁慕容想rose ma收皮就可以公開人地床照？

人會進步，慕容已經唔係以前咁

1999好難明吖Ching

會唔會你全家已經....

慕家軍上哂水了

幾好笑

屎狗五毛收撚皮啦spin風向你班傻閪最撚叻

大隻馬都好幫唔係PR係咩

樣又豬做埋D野又陰陰濕濕仲有人撐佢

利益關係出曬黎

咪係，一班打手幫條撚樣帶風向

5年前

其實佢彈起左d咩撚野?
佢爆到料 呢下多人討論就叫彈起?
咪撚玩啦 tommy仔係咪家下都叫彈返起?
咪一樣演藝事業無晒霉到仆街
佢直播咪又係得幾百兜友睇
你估連登仔弱智到當佢夜神月? 當佢神咩?
大撚把人唔係捧無用公子 只係想條肥馬收皮咋
你估有人真係佢爆料去課金比佢咩戇鳩

雖然慕容呢條友仔又真係柒
不過冇佢我又唔太了解屎家軍同一 眾YOUTUBER原來都係狗仔黎
政府畀錢屎家軍個頭
屎家軍再決定點派落去
結論係:
兩邊都係有問題
不過睇邊邊食最多屎

唔撚得你咪飛去台灣搵佢囉，我依家就淨係想睇佢做班電子雞姐，不過你都係喺屋企對住rose ma張相打飛機算啦啦

想睇屎家軍同電競雞死
想快啲睇到deer流出

只係普通床照，我又唔明rosa ma點解會因為咁而收皮，btw你支持咗佢賣廣告嗰幾隻支那手機驚未阿

細節無興趣
小雲膽大馬床照呢

班友護主犬嚟，點解唔出頭

rose ma啲PR諗下點拆流出單嘢好過啦

做咩咁嬲

應該買左rose ma寫真

啱啱收到rosa ma order要咁講

我睇咗個廣告，唔down game 唔課金隻支那game就會有錢賺？你都幾撚搞笑

講完有無得掂下佢手仔

有得喺動漫節同佢合照，不過唔知佢會唔會po我

同埋唔只係床照，仲有好多柒事係入面，不過你班護主犬正係識focus係呢啲野度

大家咪一樣都係屎，慕容狗唔撚係以為佢搞掂咗rose ma自己會上神台下話

一朝早成個連登屎家軍全面進場幫隻雞soon
屌慕容
我唔撚理你慕容上唔上位啦
我淨係想睇你班垃圾收皮
呢幾年隻馬踩住咁多人搭白金升降機上位
仲要瘋狂狙擊異己
係時候夠鐘還 跟屎萊姆返大陸踎啦

spin*

樓主係PR 公司

屌 擺撚到明就私怨 但有咩問題？
我食花生食得開心咪得 理得佢私怨定正義